冇咗立法會就得番區議會

今日之後 到底個班成日話「我淨係做區㗎咋」嘅政治從業者
會為咗$43010愈縮愈後定係會負起重擔？
期待